我很喜歡妳

我很喜歡妳

我知道你會睇到呢個post的

Ksf?

咩係ksf 巴

我有睇到

比你睇到